中共維穩：今星期開始吹緊咩風, 打緊咩主意?

中共打壓：吹緊咩風, 打緊咩主意?
一張藍尸圖睇哂

我地都CONNECT左和+勇, 佢地今日先動員到黎玩分化

811臥底事件 + 和理非170萬遊行 + 放班生蕃小粉紅入黎屌勇武 = 打壓新方針

其實都係舖墊緊一個局：就係和理非同勇武互鬥 + 捉鬼
我地仲未connect 哂架, 尋日幾多post 屌人留, 就有幾多熱衷捉鬼既同路人

班藍尸做緊乜? 就係要同我地既和理非玩埋堆!
大家都係so call 討厭暴力, 所以佢地先咁大諗頭想搶人

喺我地日後所有升級行動果陣, 各位香港人，可以應承一班較強行動力既手足(舊稱勇武)：
放核彈都唔割嗎？

可以承諾唔屌前線手足嗎？
可以做到強大back up 嗎？

P牌推唔郁

延伸閱讀：
[細思極恐] 懷疑中共策劃緊另一場陰謀，已經成功瓦解緊成場運動

中共最怕兩樣野
前線差佬變節
文宣大陸起義
呢兩樣是旦一樣出現，就真係出解放軍或者解散共產黨

咪即係統戰
聯合次要敵人和理非 打到主要敵人勇武

證明警察唔出現 真係好和平
警太=真過街老鼠

對唔住我尋晚屌你地係鬼，以後不再犯不分化不割蓆

幫推

推

你地要散水既時候 隨咗通知大家散之外
肢體語言要Match返
例如：企係到叫 大家走啦 & 你執緊野叫走啦
係兩碼子事黎

佢地玩火比班小粉紅黎FB 踩場, 我地就要將火種引返上去

延伸閱讀

「突發」FC 大陸內聯網開放左facebook

咁個個都變和理非呢? 佢地仲有咩講?

我心諗, 唔一定係勇武特別可怕先引人打倒勇武
而係, 所謂勇武根本只係指緊一班有行動力有腦既人

佢地最驚香港人有行動力搞鳩佢地

香港人, 要有行動力呀

唔割!

我地個個都和理非, 但有行動力 (不合作運動升級)
就會自動瓦解中共呢一招

當然前提係不屌同路人啦

對!
心態正確

170萬以上和平完
個政府都冇回應

姐係又迫人升級

謝謝!~

一人行多步，你我都勇武

2019/08/19 14：00
民間記者會 Citizen's Press Con
主題「公民權利大倒退」
Theme "The Onslaught on Civil Rights"

各大媒體直播Link:
The Stand News:
AppleDaily:
NowTV:
I-Cable:
RTHK:
獨立媒體:

遊行無防暴
就唔會有
暴力

唔割

WE ARE ONE!

玩完核彈再錫春袋都唔割

想問下有冇tg group係趁大陸開放fb同小粉紅做大腦升級？

721元朗恐襲第29日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge 無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.疑似洗頭艇
（突發推上熱門）洗頭艇 被捕示威者被送到新屋嶺拘留中心

香港811 back-up 影片 List

咪玩緊分化囉
分化撚見一個block一個

想問下有冇tg group係引火上去？
印象中之前好似有個 但我冇入到

無論對家出乜野招 唔分化同堅持就唔會輸!

唔係BLOCK, 係要令佢地connect 返
有D係臥底, 但有D真係未醒既同路人黎架

我都想知....
有無巴打貼返條tg link

對!
共識不是「今場和理非」
而係「核彈都唔割!」

FYI
我加入既呢個廢老谷真係世界級, 乜野維穩文宣都第一時間見到

怕佢地埋埋下埋左我地堆

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

820/821/822 死線（未定好）

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

挑,深水埗對空氣放彈都試過啦

其實已經有啦

我地再等啲popo同中共出多啲醜態就更好

佢地長期睇假新聞 腦已萎

柒婆唔賣港
你連3毛都冇得賺添呀
818示威，証明了一樣很重要的事實：
政府對和理非沒有回應，行動可升級

岩，但事實係沒需要出黎執法。反正出黎鳩行又唔犯法。但可以幫大家提升士氣buff。等大家繼續抗爭。和理非勇武本來只係手段。818話比大家知勇武都可以係和理非。8月5日遍地開花話比大家知街坊都可以係勇武。818後沒再分和理非同勇武又點分化？你沒辦法分化緊人係唔同環境下的唔同抗爭狀態。因為我地只係一班香港人。
咩叫be water. 唔同時間有唔同狀態。本質係水。可以係堅硬的寒冰。亦可以係雨滴。而呢幾百萬雨滴可以隨時變成海。你想搵鬼分化我地。我地自然唔可能係過百萬水滴搵出污染的水滴。但可以同化你。令你強制成為我地100萬，200萬。170萬+N萬水滴入面其中一滴水。係水入面找冰塊係好容易。但當周圍都係水。冰塊自然是可以化成水。而水要成冰亦需要水源去支持。大家真正齊上齊落。

幫推

咁都無200000個簽名？

段野講得出都係on9
佢道理錯晒

啲藍尸無乜腦
啲文宣都係咁上下

經唔起推敲

好想比你睇下

其他廢老吹奏左呢幅圖幾耐
佢地真係無腦架

全部變曬和理非，淨低差人，臥底和大陸人 互相廝殺

勇武同和理非互不割蓆先係我地能夠走到今日呢步嘅原因，大家要緊記我哋係命運共同體！

推

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

講得啱！

仲要文宣

連登以外嘅和理非未必知道呢個道理

不嬲都唔會屌前線義士💪🏼💪🏼

仲要教埋其他和理非唔好屌義士

要記住金句：「做法不完美，但可接受」

不割蓆不分化

重點係訴求

講咗幾撚多次！！！
核爆都唔割呀！！！

612612612612
721721721
811811811

不分不割

邊個捉鬼就係鬼
點解呢?
等我哋對比下捉鬼撚同埋popo嘅共同點 :
1.想綁住我哋嘅勇武前綫
2.想除人面罩
3.想搞分化
4.唔會捉黑警,只會捉我哋自己人
5.對秩序嘅崇拜,極強控制欲,不能接受別人違反自己命令
6.做緊嘅嘢其實破壞緊場運動
7.大家補充下

所以話前線未必係鬼
但係捉鬼撚九成都係popo

721811

如果係噤，尋日做咩封西隧啊? 點解又係上環查救護員姐? 尋日警察阻我用最快既方式番屋企!!! 係咪想我留係西環同上環先?

講唔夠力架
尋日一堆post 屌人留到11點
大家仲未真正學識不割蓆

仲有人話咩「有共識今日和理非」

都係不夠信任手足
要改善

前線有幾多鬼有晒片你睇 勇武真係要小心

係丫
想人留, 因為CCP寫好左劇本, 臥底準備好,POPO準備好,遊行最後有勇武黎騎劫就perfect
跟足佢做咪中計囉

尋日係曬馬, 和平散水係做啱左
之後就可以挾住170萬市民支持, 勇武升級
抗爭者團結一致
繼續和平遊行 - deadline - 升級

突然多撚左呢d 風向話和理非點點點

支持尊重前線任何決定

另一方面, 如果勇武前線決定要做野，我地都可以文宣back up
拆到就拆,
拆唔到都可以交返個波比POPO「臥底扮抗爭者搞事」

因為CCP 想離間抗爭者

所以大家要醒水
無時無刻記住不分不割

好明顯想分化

和你塞

勇武同和理非係手法
唔係人

對於出左名一盤散沙嘅支那種黎講
呢招非常有用

但係佢地太睇少今時今日嘅香港人
經過8.18一齊走事件
和理見到勇武嘅冷靜
勇武又專重和理嘅意見
大家嘅信任只會更堅定

對於香港人黎講
不斷刮蓆嘅支共同支那種更顯低賤

但係都要格外小心
唔好畀敵人有機會分化到